點解brown同connie有tee 饅頭人冇？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？

brown同connie出咗好多季

James呢

無人鍾意佢

brown實在太可愛

成隻on9仔咁 無人會著

因為佢渣到連名都係饅頭人

係moon

有fd話鍾意佢表情多多

綠色成條青瓜咁果隻都無

我囉

以前出過 我買左，同埋個條係蟲

希望會再出青瓜tee

點解無Boss